【關中国領館】中国駐美大使館怒：別搬石頭砸自己的腳

美國突要求中國關閉駐休士頓領事館，讓美中關係急速惡化。中國駐美大使館今日（7/23）發聲明譴責美方，還警告「別搬石頭砸自己的腳」。

得呢幾句，唔通用都用住先

過去佢地飯都食唔飽,依家已經改善好多

詞窮鬧人就唔該細聲啲

走啦屌你老母

睇左咁多年 我諗總統見到支拿d外交譯文都係直接掉入垃圾筒算
做翻譯果個直頭唔洗識中文 不斷copy and paste都夠玩

回到咁撚皮
輸撚到

五毛 藍絲都收聲
面對現實

交張bingo俾上司

石頭睇得太多，唔識笑了

人地隻腳係人地既事，咁上心做咩？除非你班支那狗有份奶啫

改標題，搞掂

唔怪得要請中文翻譯員

所以咪放火燒自己隻腳

支持中國搞返佢個加臘味海啦

講咗咁撚多次，但叫痛叫得最大聲係自己

i hit the foot by stone

I go to school by bus

可摸以爭氣啲呀 支共

係不砸，你吹咩，隻腳我嘅關你撚事

要